bernie咩事被時事台吹到變聖人

我就唔信爬到上呢個位 淨係憑自信硬漢子
咁鍾意搵figure拜